‎[KPOP] 2019 K-pop討論區 （14）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

繼續鎮POST

洪基：唔洗擔心。最近發生好多事，但係我唔會變！

我覺得佢今日一定好想在真承炫敏煥都喺到...

留名

有兩個post喎